然后你被要求躺在一张硬床上——看起来像太阳床。第一起谋杀案|凯蒂·麦克莱恩| 2020年8月19日|麻省理工技术评论
警察局长戴夫·尼斯莱特的发言人说，与此同时，他已指示警察停止写煽动性语言的罚单。晨报：SDPD表示将停止煽动性语言门票|圣地亚哥之声| 2020年8月17日|圣地亚哥之声
圣地亚哥警察局长戴夫·尼斯莱特（Dave Nisleit）指示警察停止执行一项禁止“煽动性语言”的长达一个世纪的法律，因为民选官员开始废除该法律。SDPD表示将停止执行煽动性语言法|凯特·努奇| 2020年8月17日|圣地亚哥之声|
然后护士追踪并通知可能接触病毒的人的联系人，并指导他们如何隔离。美国在很大程度上浪费了新冠病毒-19封锁所带来的时间。现在怎么办|乔纳森·兰伯特| 2020年7月1日|科学新闻
加利福尼亚州的公共机构现在被要求改写政策，并指示其官员，只有在面对迫在眉睫的人身威胁时才有理由牺牲生命。MTS称其官员不受新的州使用武力法的约束，杰西·马克思和丽莎·哈尔沃斯塔特，2020年6月25日，圣地亚哥之声
他指出，一些从圣诞销售中受益的零售店仍然指示员工祝顾客“节日快乐”。圣诞战争中的一名陆军将领《大卫·弗里德兰德》（David Freedlander）2014年12月24日《每日野兽》（DAILY BEAST）
我让我14岁的女儿波普教我如何在电脑上看一集《女孩》。在某种程度上：他们让我写关于莉娜·邓纳姆的文章| P.J.O'Rourke | 2014年12月13日|每日野兽
信中说：“委员会没有指示赖特批准不准确的井筒完井报告。”。德克萨斯州的两个监管机构试图执行这些规定。他们被解雇了|David Hasemyer，InsideClimate News | 2014年12月9日|每日野兽
他的音乐在哪些新的和有意义的事情上指导了他们？堆栈：约翰·科尔特兰的强大音乐探索|纳特·亨托夫| 2014年10月18日|每日野兽
Sanford告知他计划找一名律师，他将“指示……不要还击。”Mark Sanford的史诗Facebook Overshare | Olivia Nuzzi | 2014年9月12日| DAILY BEAST
您是否亲自指示新奥尔良办事处对其记录进行搜索，或安排发出此类指示？沃伦委员会（26年第10期）：听证会第十卷（15期）|肯尼迪总统遇刺案总统委员会
如果克洛伊没有充分的信息，轻率和健谈的莱西宁必须亲自指导达夫尼斯。Urania | Camille Flammarion
您本人是否亲自授权或指示进行产生这些电报的搜查？沃伦委员会（26年第10期）：听证会第十卷（15期）|肯尼迪总统遇刺案总统委员会
出于对人民的爱，上天任命统治者来保护和指导他们。历史的灯塔之光，第一卷|约翰·洛德
既然如此，我们怎能知道神是要教导我们，还是要为我们设网罗呢？古往今来的迷信（1732）|让·梅斯利尔